熊仔聽日等數錢

hi 好友

係升呀 屌你個閪

無熊係手 聽日高追熊先 渣到收市